[激多圖激多女]LIHKG香港女神聯賽 來季(18-19)新加入女神和議大會 #入黎包你無損失

Sorry呃左大家入黎
無人提名呀,下屆搞唔成了

垃圾

搞掂
和議期限由最後一個提名者陳靜開始計起兩星期內

另外 由於各級聯賽有席位出缺
包括冠聯一位，甲組一位，乙組兩位
故 如有女神達和議85個或以上，可空降冠聯
如有女神達和議55個或以上，可空降甲組
乙組則增加名額
如果同時有多於一人獲超過以上和議數，則比較最後和議數量，如相同則以附加賽決定

碌到下面開始無心機睇啲相

係咁架啦，所以無辦法都要講句
要提名真係要快，越後越遲提名就越無機會入圍

俾咗正評係咪當和議？

係

其實上屆走咗幾多個人，有幾多位俾呢批新人？

真係唔多
但入唔到仲可以玩下盃賽的

點解唔淘汰多d，俾更加有質素入去

舉個例，如果車泳希陳逸敏呢d都有得留低玩，反而湯怡陳靜呢d冇位俾佢入

呢個就係聯賽制度裏面一個少少嘅局限，而我又唔係千手觀音，想搞多幾個級別都唔得，我都唔好意思

希望巴打明白啦
不過得罪講句呢一批新提名真係話好有質素既其實數埋都係廿幾個 廿幾個爭八個位，算係咁啦

呢兩個應該下季後會死

因為成日都見到呢d魚腩一面倒送分俾對手，冇乜刺激感

呢個就要怪一開始啲人提得太差，擺明玩野，今次可以提早foul走郭藹明已經遲左

或者可以將果個淘汰門檻加到上唔夠廿分都要out?

我都知你好努力，加油

*有機會out

因為見到呢轉有好多望落係ok靚
但入到去大家投票係會睇埋知名度，啲人唔識佢既話真係唔會揀佢，例如好多tvb x線或者只係活躍網上或者唔喺電視出現既女仔成績都唔係咁好

可唔可以睇下新提名有幾多人夠多票再決定foul幾多人

呢個就唔係咁好，例如係話如果有唔少提名人拎左百幾二百票，咁就要一次過foul走乙組一半啦我當，咁對真係護到級甚至分數已經去到中游位置我都要foul,咁樣會令人對個系統好無信心，贏幾多都有機會無得玩比人foul咁

金盈嗰嘴歪嘅

我都隨便講下，攞翻個平衡，有d真係好低質，好少人投

我都有觀察到既，雖然真係幾難睇，但為左穩定性寧願用多兩三季時間變得正常啲都好過一次過搞到大地震咁

我之前都有講下希望女神聯賽慢慢演化做一個長期同傳統既活動，所以都想大家會一齊行，例如下季既超聯我相信競爭性會比上兩季激烈

算啦呢啲人陪跑既啫

係咪無江嘉敏😰

應該八成都係我提名

湯怡勁撚到

算啦佢依家身敗名裂，唔好再搞佢

我搵圖搵到病病地😇😇😇

辛苦

睇走勢似湯怡有機空降冠聯
排第二頁都咁多人投佢

馮盈盈都冇

呢個我提名㗎
超哂班，我其實冇乜特別鍾意佢，不過我見佢咁高質都冇人提，所以先提名佢

佢係由第一季超聯已經存在啦，你唔駛sad,遲啲八月過黎投啦

超聯已經有佢，唔洗再提名

私心唔係好想鄺潔楹降到落甲
無乜氣質

幾時冠軍聯賽提名?

唔明，你講環球女神冠軍盃？

可以慢慢都未遲

點解唔計埋負評？

用番依過模式?

因為以前未有回覆正評既時候靠直接回覆，有人跟隊就+1，換言之和議從來都只係一個正向表態，有人投負評只係代表佢內心唔鍾意果個人，但影響唔到和議呢樣野

係啊

會set quota
最多廿個，國藉唔限 鍾意提廿個日本又得十個美國十個韓國都得

海外廿個太少了

加密為咩？

其實呢個盃賽都係得三十二個位，仲要扣返三點五個香港區既，提太多都唔會有咩好處，我走去提都諗唔到廿個咁誇張

算啦下季甲組咁撚多正野，鄺入到都可能係爭唔到升班

BTW轉行呢個格局就係想杜絕上季有某女團霸晒啲位既情況，我相信撳個掣黎講會吸引過要回覆投和議，無咁易出現 壟斷

好多都唔掂

無洛兒

要點玩？

何依婷加油

和議=正評
支持邊個就和議果個回覆

湯怡會輸我就屌爆你老母閪

竟然有人全負皮0正皮

竟然無陳瀅

張寶兒何艷娟呢啲垃圾你都唔會比得落正評啦

超聯女神黎

袁澧林呢

一早係league啦
撐湯怡

Viutv Renee?

即係邊個

有呀，鍾意人應該要知埋人地真名

無袁澧林 此po已完

袁澧林係冠聯女神啦

杜小喬

係女人都post出嚟 究竟有無篩選過

Ali

超聯女神

女神？
屌你老母

我要搵呢pat野啲圖都好撚痛苦架

可唔可以整返個list 講聯賽有咩人

滕麗名都42啦
唔好打搞d老人家啦

靚湯呢

入呢撐老婆仔

樓主我投到好攰
聽日回我呢個post提我繼續投ok?
投到#66

點解咁撚多閪女人

暫時 Top 15
不分先後
林凱欣
鄺潔楹
何依婷
李蔓瑩
何超蓮
鄧月平
湯怡
衛詩雅
周秀娜
鄭宇澄
陳嘉靖
龔嘉欣
陳自瑤
林𩓙彤
陳靜

fyy同tiff都冇

呀豬呀狗都有份

無陳法拉同靚湯

基本上入圍賽
大家係咁冇公認正果d做咩

thx

陳法拉下季升超聯，靚湯甲組

暫時賽況

湯怡 空降冠聯機會極高

陳自瑤 都300+個正評 入圍機會甚高

緊隨其後既係 衛詩雅

鄺潔楹 何依婷 何超蓮 亦都突破 260+個正評

尾兩席增持激烈

林凱欣 些微領先 龔嘉欣 分列七八

僅僅係入圍區外既係
林𩓙彤 周秀娜 鄭宇澄

之後仲有 李蔓瑩 陳嘉靖 陳靜

其他暫時有機會入圍人選(不分先後)
滕麗名
楊偲詠
鄧月平
陳芷尤
伍樂怡
文凱玲
連詩雅
林夏薇
呂慧儀
卓楓而

thx 好有心
BTW 林凱欣真係有呢個人，係一條無人識既核突o靚模，下次打返恩好啲

打錯sor

啲票激烈到我自己都唔敢亂點

點解冇個依婷?

江交敏助攻令yoyo有高票數

咁yo-yo入甲都好過鄺短入既

其實關於凍巴巴之前既疑慮不如我地咁睇啦
換個角度諗雖然依家個聯賽入面仲有好多不堪入目既，但依家黎講我地每季新加到入去既都會係精英，咁久而久之都可以洗到牌，有機會時間耐啲，但都叫有希望有目標呀

自己提名既有兩個暫時係前十名都好感動 ， 但我自己推個新人梁嘉雯都80like 又真係無唸過

推

請支持湯怡

賽況暫時不變。

林穎彤 同 龔嘉欣 差距不足20票爭尾席

無知一問 正評負評有咩用？讀幾個人入圍？

睇走勢林凱恩都有機會會比佢地趕上入唔到圍

係，最多正評果八個，負評今次係無用既

其他入唔到嘅會點？

下年努力過

八個會唔會少左d 十個丫嘛

入唔到圍既會原票轉去之後盃賽提名

樓主真係好有心 支持支持

不過我覺得真係唔洗搞太多個級別 搞兩個級別已經好夠 巴打們會有審美疲勞 (亦都唔想浪費樓主一番努力 )

制度set up左好難改架啦，一下子踢走36個人，我呢刻做唔出，講真級別低如甲乙組既我都預左果啲賽事會較少人投，但同時我都唔想剝削佢地同支持者既參與權利

不過都感謝巴打你既意見

林凱恩

聽天由命啦巴打

1 week left

暫時票數
500+ 湯怡
400+
300+ 鄺潔楹 何依婷 何超蓮 衛詩雅 陳自瑤
250+ 林凱恩
200+ 周秀娜 鄭宇澄 龔嘉欣 林穎彤
150+ 楊偲詠 李蔓瑩 鄧月平 陳嘉靖 陳靜

暫時戰況
湯怡 524
------------------進入超級聯賽
陳自瑤 367
------------------進入甲組聯賽
衞詩雅 348
何超蓮 335
鄺潔楹 317
何依婷 312
林凱恩 281
龔嘉欣 250
------------------進入乙組聯賽
林穎彤 231
鄭宇澄 218
周秀娜 215
李蔓瑩 192
陳嘉靖 190
陳靜 185
鄧月平 165
楊偲詠 164
滕麗名 163

想問屈Dee 哥
環球女神聯賽
席位分配如何?

基本係想同上屆一樣，但美國既代表表現太差，會將其中一個原先直接晉級既位改為同中國代表爭

入冠聯咋
超聯無位空降架

記錯

合理。但希望美國再少一個位

可以過多個比台灣，可以諗

但美國本身已經係由三個直入改為剩低兩個位直入同一個位讓比同中國爭再得返一個附加賽既位，如果再cut比台灣就得返一個美國位，搞到分組賽已經太重亞洲味會唔會唔係咁好

最後幾個鐘

今晚732完

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷深如
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷深如
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷深如
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷深如
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷深如
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷深如
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷深如
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷深如
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷深如
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷深如
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦9
陳自瑤381
梁嘉雯89
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦9
陳自瑤381
梁嘉雯89
何傲兒64
金盈6
于淼7
何綺雲27
劉思希3
黃山怡87
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦9
陳自瑤381
梁嘉雯89
何傲兒64
金盈6
于淼7
何綺雲27
劉思希3
黃山怡87
關宛珊45
張美妮46
吳沚默54
呂慧儀134
蘇韻姿81
曾敏8
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦9
陳自瑤381
梁嘉雯89
何傲兒64
金盈6
于淼7
何綺雲27
劉思希3
黃山怡87
關宛珊45
張美妮46
吳沚默54
呂慧儀134
蘇韻姿81
曾敏8
岑杏賢35
陳偉琪72
何艷娟1
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦9
陳自瑤381
梁嘉雯89
何傲兒64
金盈6
于淼7
何綺雲27
劉思希3
黃山怡87
關宛珊45
張美妮46
吳沚默54
呂慧儀134
蘇韻姿81
曾敏8
岑杏賢35
陳偉琪72
何艷娟1
邵珮詩25
梁茵105
周梓盈13
張雪瑩15
梁珈詠5
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦9
陳自瑤381
梁嘉雯89
何傲兒64
金盈6
于淼7
何綺雲27
劉思希3
黃山怡87
關宛珊45
張美妮46
吳沚默54
呂慧儀134
蘇韻姿81
曾敏8
岑杏賢35
陳偉琪72
何艷娟1
邵珮詩25
梁茵105
周梓盈13
張雪瑩15
梁珈詠5
楊家寶5
黃穎君5
鍾晴13
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦9
陳自瑤381
梁嘉雯89
何傲兒64
金盈6
于淼7
何綺雲27
劉思希3
黃山怡87
關宛珊45
張美妮46
吳沚默54
呂慧儀134
蘇韻姿81
曾敏8
岑杏賢35
陳偉琪72
何艷娟1
邵珮詩25
梁茵105
周梓盈13
張雪瑩15
梁珈詠5
楊家寶5
黃穎君5
鍾晴13
楊嘉欣9
沈愛琳18
葉蒨文2
程皓8
左卓盈2
陳嘉慧18
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦9
陳自瑤381
梁嘉雯89
何傲兒64
金盈6
于淼7
何綺雲27
劉思希3
黃山怡87
關宛珊45
張美妮46
吳沚默54
呂慧儀134
蘇韻姿81
曾敏8
岑杏賢35
陳偉琪72
何艷娟1
邵珮詩25
梁茵105
周梓盈13
張雪瑩15
梁珈詠5
楊家寶5
黃穎君5
鍾晴13
楊嘉欣9
沈愛琳18
葉蒨文2
程皓8
左卓盈2
陳嘉慧18
梁雯蔚24
區明妙33
黃欣5
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦9
陳自瑤381
梁嘉雯89
何傲兒64
金盈6
于淼7
何綺雲27
劉思希3
黃山怡87
關宛珊45
張美妮46
吳沚默54
呂慧儀134
蘇韻姿81
曾敏8
岑杏賢35
陳偉琪72
何艷娟1
邵珮詩25
梁茵105
周梓盈13
張雪瑩15
梁珈詠5
楊家寶5
黃穎君5
鍾晴13
楊嘉欣9
沈愛琳18
葉蒨文2
程皓8
左卓盈2
陳嘉慧18
梁雯蔚24
區明妙33
黃欣5
李綺雯13
黃瑩6
吳婷欣13
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦9
陳自瑤381
梁嘉雯89
何傲兒64
金盈6
于淼7
何綺雲27
劉思希3
黃山怡87
關宛珊45
張美妮46
吳沚默54
呂慧儀134
蘇韻姿81
曾敏8
岑杏賢35
陳偉琪72
何艷娟1
邵珮詩25
梁茵105
周梓盈13
張雪瑩15
梁珈詠5
楊家寶5
黃穎君5
鍾晴13
楊嘉欣9
沈愛琳18
葉蒨文2
程皓8
左卓盈2
陳嘉慧18
梁雯蔚24
區明妙33
黃欣5
李綺雯13
黃瑩6
吳婷欣13
張紫櫻8
陳思琦6
卓楓而129
黃凱儀53
林穎彤236
李文意53
陳苑澄3
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦9
陳自瑤381
梁嘉雯89
何傲兒64
金盈6
于淼7
何綺雲27
劉思希3
黃山怡87
關宛珊45
張美妮46
吳沚默54
呂慧儀134
蘇韻姿81
曾敏8
岑杏賢35
陳偉琪72
何艷娟1
邵珮詩25
梁茵105
周梓盈13
張雪瑩15
梁珈詠5
楊家寶5
黃穎君5
鍾晴13
楊嘉欣9
沈愛琳18
葉蒨文2
程皓8
左卓盈2
陳嘉慧18
梁雯蔚24
區明妙33
黃欣5
李綺雯13
黃瑩6
吳婷欣13
張紫櫻8
陳思琦6
卓楓而129
黃凱儀53
林穎彤236
李文意53
陳苑澄3
陳嘉茵9
吳思佳24
蘇皓兒101
王瑩
黃珈熙
王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦9
陳自瑤381
梁嘉雯89
何傲兒64
金盈6
于淼7
何綺雲27
劉思希3
黃山怡87
關宛珊45
張美妮46
吳沚默54
呂慧儀134
蘇韻姿81
曾敏8
岑杏賢35
陳偉琪72
何艷娟1
邵珮詩25
梁茵105
周梓盈13
張雪瑩15
梁珈詠5
楊家寶5
黃穎君5
鍾晴13
楊嘉欣9
沈愛琳18
葉蒨文2
程皓8
左卓盈2
陳嘉慧18
梁雯蔚24
區明妙33
黃欣5
李綺雯13
黃瑩6
吳婷欣13
張紫櫻8
陳思琦6
卓楓而129
黃凱儀53
林穎彤236
李文意53
陳苑澄3
陳嘉茵9
吳思佳24
蘇皓兒101
王瑩14
黃珈熙21
王子涵1
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
陳靜

林凱恩294
鄺潔楹331
張秀文93
滕麗名173
林淑敏71
謝芷倫83
湯唯128
何依婷329
楊偲泳173
邱晴66
金美黎84
胡美貽58
李蔓瑩208
鄭嘉欣93
劉詩雅18
曾淑雅120
梁嘉琬18
胡恩晴32
曾芷婷18
何超蓮354
張寶兒18
張寶欣23
岑樂怡33
鄧月平171
陳芷尤145
伍樂怡122
余思霆29
湯怡545
文凱玲113
連詩雅130
衛詩雅359
龐卓欣15
雨僑111
周秀娜225
陳漢娜16
梁雍婷8
廖子妤26
雷深如3
蔡卓妍95
蔡潔11
張雪芹11
王灝兒25
吳若希26
雷莊𠒇11
鄭宇澄226
陳嘉靖197
許靖韻26
趙希洛109
李幸倪74
范文雅44
譚凱琪107
高海寧65
龔嘉欣259
林夏薇123
樂瞳85
楊秀惠77
劉思琦9
陳自瑤381
梁嘉雯89
何傲兒64
金盈6
于淼7
何綺雲27
劉思希3
黃山怡87
關宛珊45
張美妮46
吳沚默54
呂慧儀134
蘇韻姿81
曾敏8
岑杏賢35
陳偉琪72
何艷娟1
邵珮詩25
梁茵105
周梓盈13
張雪瑩15
梁珈詠5
楊家寶5
黃穎君5
鍾晴13
楊嘉欣9
沈愛琳18
葉蒨文2
程皓8
左卓盈2
陳嘉慧18
梁雯蔚24
區明妙33
黃欣5
李綺雯13
黃瑩6
吳婷欣13
張紫櫻8
陳思琦6
卓楓而129
黃凱儀53
林穎彤236
李文意53
陳苑澄3
陳嘉茵9
吳思佳24
蘇皓兒101
王瑩14
黃珈熙21
王子涵1
鍾采羲1
湯加文7
曹思詩2
方敏婷7
陳靜189

湯怡就好明顯啦可以空降冠聯

陳自瑤 甲組

衞詩雅
何超蓮
鄺潔楹
何依婷
林凱恩
龔嘉欣

乙組
其餘人士票數原票轉移至盃賽提名

甲乙組升班附加賽詳情會盡快公佈

原來真係抆抆地了，要開始提名環冠了

咁下星期一開始啦

呢幾日攰到仆街
順返個次序先

湯怡545
----------------->空降冠聯
陳自瑤381
----------------->空降甲組
衛詩雅359
何超蓮354
鄺潔楹331
何依婷329
林凱恩294
龔嘉欣259
----------------->乙組新女神
林穎彤236
鄭宇澄226
周秀娜225
李蔓瑩208
陳嘉靖197
陳靜189
滕麗名173
楊偲泳173
鄧月平171
陳芷尤145
呂慧儀134
連詩雅130
卓楓而129
湯唯128
林夏薇123
伍樂怡122
曾淑雅120
文凱玲113
雨僑111
趙希洛109
譚凱琪107
梁茵105
蘇皓兒101
蔡卓妍95
張秀文93
鄭嘉欣93
梁嘉雯89
黃山怡87
樂瞳85
金美黎84
謝芷倫83
蘇韻姿81
楊秀惠77
李幸倪74
陳偉琪72
林淑敏71
邱晴66
高海寧65
何傲兒64
胡美貽58
吳沚默54
黃凱儀53
李文意53
張美妮46
關宛珊45
范文雅44
岑杏賢35
----------------->全票轉移至香港女神總會盃提名
岑樂怡33
區明妙33
胡恩晴32
余思霆29
何綺雲27
廖子妤26
吳若希26
許靖韻26
王灝兒25
邵珮詩25
梁雯蔚24
吳思佳24
張寶欣23
黃珈熙21
劉詩雅18
梁嘉琬18
曾芷婷18
張寶兒18
沈愛琳18
陳嘉慧18
陳漢娜16
龐卓欣15
張雪瑩15
王瑩14
周梓盈13
鍾晴13
李綺雯13
吳婷欣13
蔡潔11
張雪芹11
雷莊𠒇11
劉思琦9
楊嘉欣9
陳嘉茵9
梁雍婷8
曾敏8
程皓8
張紫櫻8
于淼7
湯加文7
方敏婷7
金盈6
黃瑩6
陳思琦6
梁珈詠5
楊家寶5
黃穎君5
黃欣5
雷深如3
劉思希3
陳苑澄3
葉蒨文2
左卓盈2
曹思詩2
何艷娟1
王子涵1
鍾采羲1
----------------->和議太少所得票不轉移至盃賽提名,惟屆時仍可重新提名

你咪寫故啦

點解打擊我，我覺得幾好笑喎個故
不過係之前我發癲趕走晒啲人先無人睇啫